# JAVA funkció:
# Legyen lehetőségünk egy Java webes végponttól “fizetésajánlatot” kérni: 
# GET-ben adjuk át a Java végpontnak az film címét és annak a bevételi árát; 
# a Java servlet generáljon véletlenszerűen 5 árat a teljes bevételi ár körül, majd ezt ossza el egy random számmal, és azokat adja vissza valamilyen
# XML/JSON formában (5 darab “film cím + színész neve + javasolt fizetés” hármas,
# valahogy kódolva